廸卡農有無棒球棍買

買黎防身.....

Golf桿都無晒

淘寶喇....我依間買都OK最手, 耐唔耐用就要遲D實戰先知....

P.S. 除左買棍記得買埋個棒球吖

年輕人愛做運動

可以帶 羽毛波拍, 網球拍, 壁球拍